因為反送中 先見到台狗幾咁醜惡

老實講，雖然成日去台灣，但一直以嚟對台狗印象其實好一般(尤其係後生一輩，真係好多冇見識冇獨立思考但成淨把口一味識鬧人)，經過反送中一單野，真係見識到呢個地方嘅人同大陸人冇乜分別。
無論係ptt啲人串香港人抗爭得把(好啦，宜家真係有人死啦，台狗好撚開心啦dllmch)；定係啲19台灣政客笑9香港人反送中on9(關唔關你事呀柒頭)；又或者係toyz失言向香港人道歉，班台狗網民狂護主反屌香港人逼toyz表態(問一個香港人對香港發生嘅事有咩意見叫做逼，我真係想問班台狗有冇讀過一日書)

首先，香港人從來怪過點解台灣警察咁撚廢連個殺人犯都捉唔到，俾佢翻到香港

其次，香港人冇R過你台狗幫拖，其實唔關你地事，你地唔出聲，冇人會關心你地係咪啞撚咗。

最後，我想講一句，當年太陽花學運，香港人即使算唔上鼎力支持，都起碼對你地行為表示敬重，如今又何以相煎太急，所謂唇寒齒亡，香港收咗皮你地又好過咩…………

附上台狗閪圖一張

請勿分化，香港都有呢d人，最重要台灣政府幫香港就得

屌你老母又想玩分化,收撚皮啦

台狗就係台狗 邊有分唔分化 都唔係自己人

台灣23號有反中媒遊行聲援香港
就係要封殺呢d親中電視台
詳情你可以睇吓館長youtube
巴打唔好咁介意d五毛新聞
仲有好多人支持我地
訓教先 聽日見

請勿以偏概全，製造分化，你嗰張圖係台灣中媒，用佢表示全台灣人啱唔啱？
用大公報表示全港又啱唔啱 ？
toyz 有人護主係正常，有冇想過係toyz話自己政治冷感，冇人迫佢話自己冷感，對錯係邊自己想清楚
6/16 大家加油

台灣對我地黎講比美歐更重要

真男人

咪分化啦

收嗲啦 人地總統支持咪夠囉
理閪你果撚樣係邊個姐 屌你老母

館長thx

樓豬打空氣人
攞夜問打權代表台灣人同攞文匯報代表香港人有咩分別？

2017年3月13日起，節目改於中天娛樂台播出，並改由黃智賢單獨主持[1]。2018年9月3日起，節目改於中視新聞台播出[2]。本節目為台灣政論節目中唯一以主張「中國統一」為核心的節目[3]。

玩分化？
你知唔知有波蘭手足搞集會
都係多得班居波蘭台灣人鼎力支持出錢出力先成事

五毛分化狗出沒注意

死分化狗
臺灣不知幾多大學有搞聲援活動
仲會請該校香港學生sharing
仲有臺妹飛過嚟香港支持
唔洗搞分化啦屌

識嗰啲台灣人好多都支持香港人

點解我同樓主係平行時空

我見台灣人好多都好支持，
鬧香港嗰啲全部都係大陸狗

你聞唔聞到你好大浸味？
三毛味，
Blocked, thanks.

唔係愛國不過一個連共產黨都輸既地方事實係廢得好緊要

分化撚
離間撚
冇腦撚

同cap文匪方向報之後閙香港人仆街一樣

垃圾3毛
cap 親中片玩分化
好多台灣人連icon 都轉咗
一堆YouTube 拍片支持我地
好多台灣人同我講香港加油
總統都表咗態
你老母咁都可以指鹿為馬

又block一隻分化撚
台灣主流媒體支持反送中唔講
係要quote中天 中時個d紅到仆街嘅親共媒體